sem頭不努力

sem尾徒傷悲